輸到晚晚都訓唔著

每日都好想清倉 但又好驚一清就升返

琴晚真係發夢見到自己反手SQQQ
之後就紥醒左 望一望個倉仲係-20%

利申：新手傻散12月先入市

學習好時機

建議減倉減到訓得著既水平

學費好貴呀ching
已經買哂穩陣股都可以蝕咁多

你時機錯曬
你早半年入市已經贏到無感覺

人生流流長，好日子仍多

十二月入點會輸錢最多咪平手

咁你成個倉即係有幾多錢？

買左咩